今朝觀塘線列車停電係因為環保

用少啲電，又多幾隻北極熊唔洗死

佢故障 關慳電咩事
電廠燒幾多煤發幾多電定撚左 唔會因為你唔用就可以回收返

你每日都停佢9個鐘, 咁固定DEMAND 少咗電廠自己下期發電PLAN 就會調整嫁啦.

支持每日朝8晚8停地鐵

#環保 #騎牛返工

僱主：你可以早啲出門口

你小心啲環保撚呀，佢定認為少用或唔用=對環境好咗

地鐵凍結加價一年，全車裝返百鳩幾個把手，坐車要人力發電係咁搞
夠環保啦掛，綠X和平環保觸礁一支舉腳支持